麻煩admin del post

麻煩你

因為一時衝動spread咗佢IG 出去
麻煩del post
如果可以麻煩admin 清咗我所有post
因為我唔想做個on9嘅連登仔

[突發]今晚18區都有野搞

樓豬= wohim_2002